班黑警真係好驚有人貼佢地野起佢地底

死黑警 抵撚死
百幾人拆香蕉糖

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

大家識做啦

又要知醜唔想俾公眾屌
又要做狗

別人驚的，我地就要

歡迎入內討論 裡面有講連儂牆係時候要變

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！